反對通知書＝緊急法？

黨鐵依家係咪都亂鳩停車關站，若果今日半條or全條港島線都封曬，咁樣會唔會變相戒嚴 條街人都唔多隻，個個都驚唔出去鳩嗚，響應埋罷市

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel